投降啦可唔可以唔玩俾返d錢？我發誓以後唔再玩股票

屌你老美日日跌2000點 點同你玩呀